#README

##Observal Var

Шуточная программа для изучения паттерна - наблюдатель.

"Издатель" в данной программе - интерфейс `World`, у которого подписчики - экземпляры интерфейса
`Country`. `World` может оповещать о пуске ядерной ракеты, о разоружении, о вооружении.
`Country` должны как-то реагировать на эти события.

В методе `main` создается объект `allEarth`, а также 4 страны, не имеющие отнощения к
настоящему миру: Russia, USA, China и NorthKorea. Для демонстрации всех методов наблюдателя
сначала посылаются сообщения о разоружении, потом страна NorthKorea начинает вооружаться,
потом посылает ракету. Ее исключают их мирового сообщества и пысылают ракеты в ответ.

Happy End! 